{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008111",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 파크뷰테라스 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 また、非対面チェックインでフォンキーを発行してもらい、フロントを訪問せずに客室に入室できるという案内もあります。 無料Wi-Fiが提供され、客室内には冷蔵庫、洗濯機、電子レンジ、電気ケトルなどの設備も備えられています。 また、ネットフリックスの視聴も可能で、個人改正でのみ可能だという案内もあります。 人数の追加に関しては大人1人当たり15000ウォンの追加料金が発生し、満7歳未満は無料で宿泊できます。 エキストラベッドを利用する場合は、1set当たり15000ウォンの費用が発生し、乳幼児の人数も含まれ、最大人数を超える場合は現場で追加料金を支払う必要があります。 ルームタイプによってペット同伴可能な場合と不可能な場合もあり、ペット同伴が摘発された場合、利用料金に3倍の差額が適用されなければならず、一般客室では絶対にペット同伴はできません。 連泊する場合、歯ブラシとシェーバーのアメニティを追加要請すると追加料金が発生します。 入室の利用案内はここまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "非対面チェックインとはどういう方法ですか？",
            "answer": "非対面チェックインでは、フォンキーを発行してもらい、フロントを訪問せずに客室に入室できます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室には冷蔵庫、洗濯機、電子レンジ、電気ケトルなどの設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスの視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加には料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、大人1人当たり15000ウォンの追加料金が発生します。満7歳未満の子供は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドを利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "エキストラベッドを利用する場合、1セット当たり15000ウォンの費用が発生します。乳幼児の人数も含まれますが、最大人数を超える場合は現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ルームタイプによってペット同伴可能な場合と不可能な場合があります。ペット同伴が摘発された場合、利用料金に3倍の差額が適用されなければなりません。一般客室では絶対にペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、アメニティの追加料金はありますか？",
            "answer": "連泊する場合、歯ブラシとシェーバーのアメニティを追加要請すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室の利用案内はどこまでですか？",
            "answer": "入室の利用案内はここまでです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 466
    }
}